你肯放過我未？

識咗差唔多兩個月
佢雙子女 我射手男
我兩個禮拜前表過一次白，你無回應。
跟住明知我係鍾意你既情況下都叫我去你屋企聚會，然後我跟本搞唔清我係咩身份去食餐飯，諗住食完餐飯行街個陣一野拖你隻手，點知你話你拒絕 又話你唔好又剩，問翻你係咪拒絕我，你又話我無正式問
又同人講我夠膽問的話 你會ok。
咁點解我問完你仲要答要時間考慮？
我唔係受唔起你拒絕 但好無咪咁拖我？好辛苦

香港女仔慣性 巴打適應下

請問有咩關係

我同佢都信信地星座 啲朋友話雙子女係咁...

兵一兵你先

問完呢兩日無見 唔知我多心定點 感覺wts 有啲冷淡
聽日仲一齊去OP

咁抵死你死啦 垃圾

唉 真係無分別

都唔係好迷個隻 會睇下ja 咁都抵死

一世兵仔

唉 係咪淨係貪有個人陪..出街個啲次次都主動話請又剩 係我話唔請得 一係AA

真係鍾意你 你拖果吓就點會拒絕呀
下個啦

花式撚狗

本來都諗住抽身離場 但佢啲同事同我講又話有機會又剩 算啦都係玩埋聽日個op 離場算

撚到自己都唔知似乜

唔好去啦，比D尊嚴自己

大大話話都三次 頭兩次話我只係講緊自己立場
第三次正式問佢 又話要考慮 我真係猜佢心思猜到攰 ..

當俾我了埋個心願

總之冇機囉 唔好唔開心啦

合我心意啊巴打